痴線，中大email又肥左

個腩好正

哪來的自信🥵

肥撚到隻豬咁

個頭唔啱比例

開始跟得上架啦
Pizza面

樓主弱智

嘩
點解會有女人容許自己肥撚到咁，
見到個肚腩都唔開胃

人型豬

如 你 受 野 豬 滋 擾 ， 或 發 現 受 傷 、 被 困 或 誤 闖 市 區 的 野 豬 ， 可 致 電 1823 通 知 漁 護 署 跟 進 。

隻脾抬上山撈埋D樹葉夠食半年

好撚核突
死埋一邊啦
我睇miss pun 夠啦

哇正呀，呢啲落美極再奶乾淨個閪
再慢慢捽晒成身嘅老泥
跟住咁大個屎忽抽插又可以啪啪聲
一定要中出呢啲肥閪，一出完精聖人MODE就一腳踢佢落床

其實要點食先可以由佢一開始既身型食到咁

好想腩交

本身都肥

個塊豬腩肉流落荒島唔怕餓死

中大XL

好X肥@@

原來佢啲中學師妹唔知佢變到咁

我覺得好正喎
攬住個肚腩黎屌一流

坦克車

仲有得肥

識食

JUFD

仲有最靚既豬腩肉

吹氣marry樣

好正想屌

都未係好肥 仲接受到

幾年前仲係肥妹仔
而家已變米G蓮

佢串鳩你哋喎

咁肥
C朗都踢唔郁啦⋯⋯

雙馬尾幾萌

肥撚到

我好想同佢配種

我覺得香港人睇肥同美國佬唔同

美國佬覺得呢啲先係靚

講真

呢隻肥度喺文藝復興同唐朝真係無得彈

現代人唔係個個接受到

機都唔識起

呢條女自信心爆棚
死肥婆通常個自我都大到乜咁

你都食得幾偏

好心佢減下肥啦

喂 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢求撚其

懷疑佢自己key 圖

大大力咁屌到佢嗌痛為止, 完全精服

屌你老母 笑撚到我仆街

pornhub勁能多呢d chubby girls片 email比起個班怪獸算唔錯

你咁清楚
睇黎你好有興趣

bbw

豬公都識上lin燈

wa 咩事

點解佢讀左咁多年都未畢業

劏豬劏豬劏豬

寧缺勿腩啊ching

豬肉都係肉

下 呢種身形好撚正wo

P左圖都咁肥

肥婆隻雞呀甩曬毛

我想搣下佢對大脾

肥妹多汁
打下車輪啲水已經流落大脾

又一隻以做豬而自豪嘅人形生物

肉地大波先正
啪啪聲
不過我都係鍾意miss pun多D

Renee個股

係唔係有病？

要洗眼

點解冇頸

就黎變欣宜咁肥

但依然好好j

#guntank #cosplay

坐蓮正啊

修左圖都咁肥，唔敢想像唔修會點

屌 真係人形豬黎

好撚豬

大腩交野公園

女權病

link

好肥。。

估唔到你都好呢味

有體臭，不了

中大gmail

咁撚肥點屌得落

佢依種肯減20kg就真係屌得過

肥到肚腩啲肉可以用嚟夾住條j嚟打飛機

再重多20k

攞衫夾夾佢粒Lin

孖邊肥面豬躉左右搖擺鳩叫

再攞牙刷刷佢鮑邊

正呀

不要大腩攪嘢

好想比錢屌

俾幾多

300玩後入

好想同email交配

Wadiu

一千一q我都制

屌成班青頭仔唔撚識食
呢啲先正

嘩屌呢封email肥到爆容量

佢需要授精

真心條女除左肯露之外仲有咩特點

食得多避孕丸呀

100蚊打佢屎忽十次

睇相都冇真人咁肥，真人根本係一隻企喺度嘅豬

我見過佢真人，完全係矮肥

佢係咪住將軍澳
成日係地鐵站見到佢
好撚醜

有得屌你屌唔屌？

真心不

禿頭架喎

拎去俾食人族

啖啖肉，插佢屎忽果陣自己對大脾應該都唔會好痛

矮已經係罪，仲要咁肥，簡直十惡不赦

太肥

佢話bm仲i正常喎
bmi根本證明唔到啲咩
體脂係咪正常呀？

中大豬mail

仲肥撚過我

佢一定好享受磨擦左脾同右脾啲肥豬肉

啲肥婆擦下擦下就有火花

好醜樣

+1

BMI正常？

我跟

可能有肝脂肪肝佢都當正常

如果肯減1x-2x 就唔錯 有波係香港屈機

唔似d其他人造人咁 身形瘦大波

食豬緊係要天然豬

我平時唔覺肥婆靚但老實講
呢張我覺得唔差
唔知點解

BMI有分normal, overweight, obese
佢應該係overweight尾 所以話自己唔係obese

Normal (healthy weight) 18.5 25
Overweight 25 30
Obese Class I (Moderately obese) 30 35
...

自膠 佢仲有話唔係overweight
肯定吹水

捉佢去提煉石油

chub佢老母by咩
識mon po以為自己好撚醒
宜家擺明係串你死肥婆
咬我食呀

人形豬

自已呃埋自己

佢把口就話唔介意
其實好介意人點睇佢

豬mail教你地做人

佢早1000年出世就唔洗畀人笑

村長，燒死佢

但係會畀人浸豬籠呢

Bmi正常？
腰圍幾多

佢個磅應該壞.....

條肥豬真係唔覺得自己肥既話就唔會個個po都話自己唔肥好健康la

佢平時就扮曬wfc其他人目光
其實咪又係好介意

佢不嬲勁介意

我有左都冇佢咁肥

點解明知自己肥仲咁樣影上網......唔覺得自己醜。。。？

引毒撚J

包括我

有瘦過?

佢自己覺得唔肥先好笑

Miss潘呢

乜又係你

你睇欣宜就知啦

咪同欣宜一樣
死肥婆多數係咁

想屌

真惜食

正

我覺得肥唔緊要著衫正正經經咪ok
但大佬你明知自己唔瘦仲要咁影 成日話乜身體自主
其實好嘔心唔知醜

一陣人地減身唔減波變左f cup大波妹連登仔咪又係狗沖

咁真係好撚嘔心呀嘛

肥版三上悠亞

唔好侮辱三上

都肥西咗

肥婆手.....

想問問係咪成個連登得我一個覺得正

點解讀書咁勁都咁膠

條撚樣好撚搞笑架
呢頭話唔會在意其他人點講自己
嗰頭就起哂鋼屌人

中大EMAIL正肥西

咪好多水?

你食得偏

唔夠環保

要微胖肉感，唔係肥到成隻豬咁呀

見過真人，一定唔高過150，起碼160lb

好撚正，好想屌佢個淫閪

中大坦克車

講真 叫過一隻雞係佢而家呢個身型 個輪廓仲靚佢少少
因為佢本身樣靚又白滑 屌過時望到啲肉浪同腩唔核突不但止仲覺得好正好淫 但一出咗精就會想推開佢著衫走

姐係精蟲上腦啦

點解好似柒左咁多

豬都覺得正

我想問佢隻右臂咩事？
想P到個胸頂出嚟，但又P到個邊矇晒+唔啱比例
大力水手咩？

差啲唔記得有呢個人

後面邊個黎

有冇人知道張gif來源，好想睇條片

Catgirl有競敵

佢呢個撚屌款BMI會正常？
人唔笑狗都吠

我都見過 真人比呢啲p圖仲醜好撚多 又矮又肥

呢隻唔係豬黎架咩

去度下體脂嘛

本身L碼依家XXL

真係變左人形豬

鄭州廣場舞

好柒..

啪啪聲
軟淋淋

我覺得比佢逼要屌佢會有好多羞辱感
正啊真係好撚核突

wa diu

支持email拍片證明自己BMI正常
拍住片度高磅重
好過而家比個個質疑
呀唔係wo, email唔care人地點睇佢

人型坦克

其實佢bmi正常既話仲衰
即係體脂超高 內臟負荷大到仆街 仲衰過超重

嘩~真係變咗肥西了,食多D菜啦.

呢隻身形先正

想lam佢個脾罅位

肥婆一日走咁多路個脾罅位一定黑掹掹好多老泥

我想畀$1000 1Q幫佢摔乾淨

一坐落黎盤骨都爆

人頭豬

咁嘅質素都咁多人想屌，唔怪得條條女都走去做ptgf啦

呢啲先好啪呀！坐蓮練大脾肌肉好過去做gym

唔駛攞筆錢去健身中心

fatfat啦，啲女受到鼓舞，好快又多一班肥雞食啦

諗起佢一邊睇住個post一邊又要扮到好唔介意咁但又係ig影十幾個story幫自己平反

肥過我，夠70kg未

嘩。屌你老母，收檔啦